跪求各位手足，一定要繼續暴力同勇武!!!!

咁樣小弟先可以放大假唔洗返學

借個位推一推

還押緊既手足有野講

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因